====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec un peu d ' ambition , ce pourrait être , puisque désormais la ville se fabrique depuis les infrastructures , un «paysage refondateur» à partir duquel la banlieue pourrait être régénérée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

